準備失戀可以做d 咩去分心

話說都拖咗好耐 差唔多2年
見住個男仔對自己愈黎愈差
又打我 又鬧我 又用粗口屌我
不停講分手趕我走
一唔滿意就cut我線
話我纏住佢黐住佢
最過分試過當街扯爛我件衫

所以近排諗咗好耐
係咪要留番少少尊嚴比自己
真係放手好啲

但我好想知 大家失戀用咩方法先可以分心
唔會諗佢 分散自己注意力
點做先可以分手唔會咁痛咁頹

搵第2個

咁都未心死？

除咗哩個呢
覺得已經有啲驚
唔想咁快開始下一段感情

因為唔鬧交佢對我唔差

搵hugo傾下

搵樣野學: 運動、語言、手工咩都好
Stay positive

同問

點解咁鍾意作賤自己永遠都係對你越衰越鍾意

唔明😞

本身都幾鍾意跑步
但試過傷心個陣去跑
跑都跑唔郁

俾番尊嚴自己｡同佢分手

又唔係
只係覺得同哩個人好夾好傾得

當你冇心情做咩都唔開心

夾同傾得唔一定要拍拖嘅

就係有哩個打算
但好驚 自己承受唔到失去一個人嘅後果

因為之前拍拖2次都係對方個性好沉默
最後無咩溝通 無野好傾
然後淡咗分手

講真一句寧缺勿濫
老土啲講句時間會沖淡一切

依家識個鬧你嘅都唔係好得去邊姐
利申沉默

打女人喎重想行落去 傻豬仔

揾我陪吓你

睇咗舊post 你都幾癲吓
咁都忍到
一早要飛佢再唱通街啦條賤人賤到咁

搵第2個啦
打女人正垃圾

出埋手都繼續一齊 on99

去感情台瘋狂建議人分手